1.  - excute query untuk menampilkan hasil query seperti select dan insert menggunakan excute atau exucteUpdate
2.  - countinue dia melewati dan ga di execute jika kondisi nya benar
3.  - connection , sebelum koneksi kita harus buat database lalu kita koneksi kan lalu kita buat try catch kemudian ketikan url database , lalu isi ip, port dan nama databasenya
4.  - array , harus di isi sesuai dengan jumlah array kalau di isi melebihi maka akan error arrayOfOutbond 
5.  - cara koneksi java ke database harus download driver jdbcnya dahulu
6.  - execute query adalah suatu mehod yang harus mengembalikan data seperti select data
7.  - koneksi ke jdbc link pertama yaitu localhos kemudian port kemudian nama database dan diikuti user dan password
8.  - looping dalam looping , dia akan menyelesaikan for yang ada didalamnya sampai selesai kemudiana menjalankan kembali for yang ada diluarnya dan terus seperti itu sampai selesai
9.  - statement bisa di ibaratkan seperti jembatan antara pc kita dengan database
10. - result set , menggunakan get string untuk bisa mengambil data
11. - looping untuk menampilakn looping harus ada kondisi, jika kondisi nya true terus menerus maka akan infinity hasilnya 
12. - for, statement perulangan dan if , dia bakal kecetak selama kondisinya benar.
13. - fungsi dalam kondisi, default berfungsi seperti else tapi hanya bisa di pakai di switch case 
14. - array , cara mengakses array bisa menggunakan nama variabel kemudian indexnya dengan kurung siku[]
15. - cara menambahkan library dengan menginstall postgree di project, dengan download di web resmi lalu bisa menginstall di project dengan pilih file kmudian open modul setting lalu pilih library dan masukan library yang sudah kita download tadi dan ada yang lebih mudah cara nya dengan menggunakan maven
16. - execute query untuk menampilkan kembalian dari kembalian query dan membutuhkan result set untuk menampilkan.
17. - break adalah memaksa proses looping itu berhenti jika kondisinya benar
18. - struktur project , dibuat paket connection untuk membuat koneksi ke database agar bisa di pakai di semua class yang membutuhkan dan tidak perlu membuat kembali di class nya hanya memanggil dari paket yang dibuat.
19. - array , kita harus set panjang dari array dan harus di isi sesuai dengan jumlah array kalau di isi melebihi maka akan error arrayOfOutbond 
20. - looping , proses increment akan terproses ketika semua kondisi dari perulangan tersebut terpenuhi.
